大家真係唔明政府（紅官）用心良苦

唔好同我講紅官唔代表政府
仲有過因為雞蛋要21個月
照返個Logic又無錯，戴返個頭盔先，無叫大家根據個官的Logic拎野出街

我開POST目的當然唔係叫大家拎野出街啦
大家都知啦
最新肥佬黎被捕聽日提堂，眾志三子判刑
國際（民間）戰線需要大家

希望大家本日推下的Twitter，Gab，Reddit [/u]

#Save12HKYounth
Twitter編

Reddit編

Gab編

如果有時間可以每日都做Twitter戰線：

Reddit 係一個國際性討論區，當然係香港人宣傳自己的地方，Twitter都唔多人打的時候，Reddit又點會多
Group invite link:
Channel:

新手必睇，唔睇玩唔到reddit：
另外再有懶西方法：，入面全部整合佐推咩POST，全部同我咁入去，將入面的POST推上去

另外再提供Reddit組係連登開的POST
成日覺得打國際線好悶，好想同鬼佬激情對話...

P

c

f

.

u

Push

push

k

推呀推

推

引用的推文得2K, 要幫手回覆
最簡單就係覆
#StandWithHK
#AgnesChow

o

#書生百用 //書生再講多次「抗衡健康碼」的「五大方法缺一不可」：

(1) 全民唔裝app唔掃code
(2) 黃店不合作運動
(3) 全世界投訴批評、輿論繼續升溫
(4) 不入商場不消費
(5) 戰略思維的改革

香港人要記住，「極權社會下的抵抗」就係「盡可能提升極權的管治成本，做到一分就一分，才可能有機會令圍牆承受不住而倒下」。

書生唔少朋友都話「健康碼係最後底線」，一完成真係無可能唔移民。但係，香港人經歷了一年多抗爭，真係唔可以咁快放棄。尤其是唔可以被政府行得咁順，覺得「仲未有事，走得切就得」。因為健康碼信用系統可以快速完成，一年都唔駛。

所有手足歸位！唔係要大家街頭拼命，但仍然要頑強抵抗。//

全文:
#安心出行 #健康碼 #武漢肺炎 #抗疫為名 #禍港正苦 #NeverTrustCCP #私隱送中 #缺一不可 #全民監制 #香港人反抗

Source ：

ushp

推呀

go呀go

99%急尿都忍住冇瀨到

見你咁慘搶唔到，比個安慰獎你

嘩屌

竹

屌

依日你打勝仗了

係唔係好正

為

咁益我哋

你

蘿莉是無止境

我水

比第二個你

一

框

唔

心

波波人

引用的推文近3K, 多謝大家幫手
但仲未夠要大家幫手回覆+轉推, 最簡單就係覆
#StandWithHK
#AgnesChow

tweeted

bbg

有做

pushpush

提提大家黎日Twitter任務有突發任務
唔好怕辛苦,堅持做埋去

香港狗官加入恐怖組織 係恐怖份子黎

pick

pack

dick

penis

up

cooley

下次小心瀨

自制力的表現

新時代俱支那特色社會主義習思想發言人之一
華大媽

認唔出

推推推 唔好比佢停

仲咩突然咁靜

45 vs 2

呢個係咩數

痴線佬成個相簿都係呢啲圖

正呀

靜?

好似少左人推咁

係不嬲都小人
所以有時有人問我做咩唔一晚推幾個POST
我都係答無人

如果5分鐘熱門一個POST,開幾個又點話

想要more?

不了

既然大家都需要我呢隻拮牆襪噉我就唯有留喺洗地組啦

cut有線

仲有

典解我整唔到既

因為我個張gif圖黎

你放心,佢係習帝的
未到你享用

太好了

推 推向國際

中大內地生畢業禮涉持刀唱國歌 獲撤控准簽保守行為 官質疑：嚴重過雷射筆

藏 48 條索帶罪成判囚逾 5 月 地產經紀被拒保釋上訴 未能與 1 歲兒子慶生 官斥惡霸行為

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

你有冇熱愛社會嘅高尚情操呀

忍得多可能壞

Twitter任仲有外語新聞
大家一齊做